來生不做engine仔（2）

我到呢個moment好想轉行
發覺自己唔岩做工程
想聽下大家既故仔
再決定轉唔轉行

希望做緊/過工程既大家
入黎講下自己係工程界既血同淚
有d咩難忘既經歷同歷史

Civil?
contractor consultant?

加油

一年sub仔已quit轉左行做文職

consultant 做屋苑換設備 客人主要係法團物管

咁你注定仆街冇運行
早走早著

轉行就10個有8個都想
你要諗既係你轉到邊行、點轉、轉左自己又岩唔岩做

有無野可以分享下？

本身做bse
因為份工實在太舒服
轉行做it

咩position 講緊bse個份

Maintenance
每日落唔同site
冇野壞就訓到收工
Contract 寫朝9晚6
但係因為唔洗返公司
變左返11放4都冇人理
唯一辛苦係冇冷氣

咁爽 technician ?

Ae

鐘意呢份工？

悶到喊
除非等退休
完全學唔到野
後生做個人好快收皮

本身都係做bse
想轉做it 點入手

讀個degree